放港巨ac

如題 pm詳談

屌你老母 港巨汁左好耐

屌你老母 如果有你食左佢？

10k ok?